電玩直銷網老闆態度惡劣 大家記得買Game唔好去呢間

話說本人3月尾去左呢間鋪頭門市買左一個手制

由於個手制係水貨所以個職員都提醒得幾日試用

點知個手制換左一次第二隻都係壞

所以上星期三去左間舖打算問下可唔可以加錢轉第二隻手制

去到老闆話佢自己要返去試下係咪真係壞先肯再換比我

問題係個手制壞到連差電都無燈著 我多次要求即場差電試比老闆以無時間為由拒絕

第一次換都有試差電 試幾分鐘都唔肯就係佢地問題 雖然水貨但幾日就壞我相信佢地都有責任要換

最後佢唔肯我就咁留底佢個手制係果到 然後FACEBOOK PM佢地要求解釋 最後我話可以等試制佢佢竟然唔覆人！

最後我話唔覆就連登見佢就即刻Whatsapp PM我講完一大輪佢都係覺得自己無錯 重點係佢態度真心差 唔換都可以用個好少少嘅語氣講野呀 最後又係唔覆人。。。

咁樣服務態度真係以後都唔會再幫襯 記住呢間電玩直銷網！

佢公司網址如下：

你語氣都唔係好好姐
人地都話擺低試 幫你睇下
你又要即場試
咁叉唔到咪搵個員工幫你睇下個手製有咩問題

藍店？

唔係呀 我話想試差電佢都唔肯幫我試 係咁話無時間
一定要返屋企試... 咁如果試都差唔到電咁就可以直接換得啦 洗咩咁花時間又去試我又要去多次佢門市

連登有人話黃店。。。
但我覺得黃店老闆態度唔會咁差。。。
最少唔肯換都會覆返個客

All goods are pre-owned and used

點解要買水貨

撐黃店 五毛又分化

兒登狗都好信 嗰啲黃屎店呃尻埋人兒登狗都話好嫁啦 垃圾政治行頭嘛

你既態度都唔係好好

黃店同態度有咩關係

Btw呢間態度出名閪咗好多年

咁你又上？
死返出去買狗源啦

上同信係兩回事囉戇尻仔
我去邊買關你撚事咩 好似你啲戇尻呀 買樣野都要睇 唔係睇價錢而係地方喎 戇尻到呢

試問樓主 間鋪頭 有無講實幾多日可以返去換？
同埋你幾多日先壞？

多謝你呢句
各位block 得

兇人話連登見呢句野真係好柒

香港西客真多，買個手制當自己係金主

block得, 大家快手

咩撚嘢戇尻到
買樣野唔撚洗睇邊度出邊間黑店？
平就鳩沖咁你唔撚去買淘寶劣質貨？

成狗咁上嚟鳩閪吠
唔撚關人事你又上嚟笑鳩人仲乜柒呀

就咁睇落，即場試完差唔到電，咪換比個客
做乜要人走多轉

樓主係5毛 特登分化

Btw, 呢間幾時變黃店？

好彩去左第二間真黃店買唔洗受氣

唔洗理隻五毛啦
全盛時期既b cup周庭 究竟係咪處？

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主話水貨得幾日試用
即係第二個手制水貨係四月頭拎
4月15日發現有問題去間鋪理論已經過咗試用
所以店舖係可以唔換俾樓主
唔知有無理解錯, 無既話就可以close file

樓主分化五毛

我都覺得game鋪回應態度有d唔好⋯
不過屌你買水貨預尻左架啦 又要貪平個小小 加多200買行都唔捨得

係黃店，但都可以係黑店

睇買咩, 水貨都有分官方定副廠

樓主學下點做人先
記得用下個腦做人

食屎啦 垃圾
返上大陸大把嘢俾你食 俾你玩

樓主

唔覺

Duo Li比連登狗起撚左係嬲D咖啦
生到成碌柒咁

哦，閱

你係咪買咗假制？

香港game舖間間都閪㗎啦
呢期直銷勁撚好生意，個個都去佢到出機買驚
肯比屎你都已經好好

黃黑店

多多支持

應該係黃，個次區選完幫襯，俾錢個時話今日老細開心每件貨品減十蚊

淘寶態度都好過佢

白店個人選擇會係黃埔遊戲坊game square
態度真係好又唔炒game

黃店黎架 當捐錢啦

一毛黎架
佢做一毛撚有錢買咩

閪客

我都覺
你唔係以為咁就驚呀？

唔理佢係咪黃
你買水貨過咗時間壞唔換俾你有乜問題

其實都有關係

有共同共存意識唔會咁差態度待人
自然認為黃會流露"尊重"

呢個取向都可靠過做表面野黎証明黃

見間嘢幾平但未試過買

上次去個老闆好好人

衣家加咗人工七毛喇

sn30,你買8bitdo嗰d垃圾掣?
本身呢個大陸牌子d野都係垃圾,香港代理重執柒左

零售都出名售前售後兩個樣

你地竟然笑樓主 陣間樓主放埋你地上連登就知驚

大拿拿兩舊幾水幫襯佢買個手制，直銷網個老闆都冇幫你👅袋底，服務態度真係好有問題

係唔係有種錯覺覺得講連登見好型...?
你title打態度惡劣, 就咁睇同都有其他comment客觀講你應度都好一般下

我就係話你啲垃圾政治上腦嘅兒登狗 講乜柒黑店呀

買得水貨就咁架啦 壞左要硬食

ok

之前試過買良值手掣
返屋企試完覺得X掣有問題
第二日拎番去換
個職員話要擺低兩日比佢試
兩日後再去老細話佢唔覺有問題
但照換比我
仲拎咗幾個相同嘅比我揀

幫襯過幾次直銷
覺得態度一般
不過交易過程只係一兩分鐘
我覺得無所謂

黃店大晒

幫襯過幾次game
我又覺得冇乜嘢
至少都好禮貌

香港game舖不請黃藍都係垃圾黎，咩都炒一餐信用卡又唔燃收，冇必要都係買數碼版好過

現場買過 上網買過同訂過都好好態度
有次買野重無啦啦送左盒仆街芒嘅盒玩

樓主自己柒就咪公開啦

屌黃店？ 係咪想比人批鬥 樓主快d出返去

我去ssp實體店買過個成千蚊既hori 都手好似係呢間 職員態度正常囉個次就 好就唔係好架啦 好彩個手制無事 個款香港無行貨先逼住買呢間水貨

去過兩次
我乜都唔識勁多問題
啲職員都好有耐性答我
仲提我拎膠袋

樓上話態度好/正常嗰啲case大部份都係你買嘢嗰陣，咁買嗰陣佢態度實好㗎啦

應該問有無其他人換嘢嗰陣都係咁先

香港閪客真係好撚多

行貨代理藍到黑

置頂個List先係最update
佢罷咗三日工都唔係黃咁係咩

而家係唔撚係又要內鬨鬥黃呀

樓主應該係中學生

張收據寫 3月23
FB Chat就4月16
相隔成個月都黎
其實你個試用期係幾耐

返工都三個月試用啦

未打到白金邊叫過試用期

佢張單寫23/3買

你d態度都唔係好
黃店唔代表開善堂wor

Sor囉 老細我都係出番去先啦

隔左咁耐都仲肯睬你同幫你試 我覺得態度已經超好
通例過左7日已經可以大條道理唔睬你
唔通要人包你成世保用

呢間係黃黑店
之前一早訂隻驚
訂個時講明到時出面賣得平過佢會退錢
佢地到貨有現貨賣都唔通知拿貨
仲要現貨賣得平過訂貨價
打黎叫我拿貨仲要當我on9話你訂左平$10比你
（但仲係貴過佢現貨賣幾廿蚊）
我話退錢啦
佢話唔得閒攪wor
黃店大撚曬咩

一年啦

Ching 建議你影影張收據,
錢銀交易既野點都應該會有張圖
唔係就變左分化撚就唔好

就咁睇你D圖我覺得你態度好撚差

佢D水貨有唔同地方既版本, 你訂個隻係咪同佢現貨賣個隻一樣先?

想問邊間真黃店？

game festa 要食炒 自行判斷

做得game鋪不嬲都閪架啦

賣game界既澳牛

關藍黃閪事咩

閪唔閪同黃藍冇關係

樓主冇錯

我問姐
我冇講過話黃店一定唔閪

嗯嗯

早段時間問game festa老細FF7普通版仲有冇得訂...
然後佢就話"海量貨, 到時早D黎就得"
咁我天真信佢啦...可以有實體揸手...又支持同路人...
咁就唔買digital忍手到10號...點知去到佢話俾人cut左一半單...賣貴過訂價$70

最後我唔憤氣返屋企買左digital

黃店應該唔會呃人吓嘛
Btw點知佢係黃店？

唔覆姐係唔想做啦 OK連登見

笑左, 柒撚到